[7點] 歐聯歐霸八強抽籤

歐聯八強
巴塞
皇馬
拜仁
多蒙特
李城
馬體會
祖記
摩納哥

歐霸八強
阿積士
安德列治
比錫達斯
切爾達
亨克
里昂
曼聯
史浩克04

巴 李
皇 拜
波 祖
馬 多

波?

希望祖記摩納哥抽到好籤

幾時抽？

摩

送一次得掛

巴塞----摩納哥
皇馬----多蒙特
拜仁----祖記
馬體會----李城

求定直播link
想睇鍠對拜

李城對巴皇拜

邊隊抽中李城邊隊就係黑哨狗

放工搭車睇

我皇唔會黑哨

曼聯又對公牛

FF：
巴塞 拜仁
皇馬 馬體會
多蒙特 祖記
李城 摩納哥

巴塞 拜仁
皇馬 多蒙特
祖記 李城
馬體會 摩納哥

西甲

李 摩
皇 多
巴 祖
拜 馬

李 馬
皇 巴

李

祖雲達斯 VS 馬德體育會

皇家馬德里 VS 摩納哥

多蒙特 VS 李斯特城

拜仁慕尼黑 VS 巴塞隆拿

保送皇馬
15-16球季８強對手，禾夫斯堡
14-15球季８強對手，馬德里體育會
13-14球季８強對手，多蒙特

皇: 李 多 摩 是但一隊

鍠 李
巴 多
拜 馬
祖 摩

要問疤狗

8強第一場會幾時踢？

係囉

利申：拜

皇-拜
巴-祖
摩-李
馬-多
咁應該最好睇

鍠 - 李城
疤 - 下體
拜 - 多
狙 - 摩

總之皇巴拜三隊點都唔會對到

邊隊都係 點都係保送

恭喜我皇又晉級四強

反正皇馬抽到邊隊都比人話保送，唔該抽到摩/李啦

Aggre

有冇LINK直播

想睇李城對皇巴拜

到底係李城被大炒，印證英超既垃圾
定李城可以再創奇蹟

熱狗決賽出到?

youtube 有
uefa.tv

簡尼決賽出到？

係 但9成唔會咁

巴狗如果唔係抽中賤種，拜仁同下體我抄成個post cm一次

咪傻啦，皇馬點會對拜仁
擔定凳仔等睇皇馬抽李城/摩哥，巴塞抽拜仁/祖記/馬蹄

黑哨唔計

巴塞 馬體會
皇馬 李城
拜仁 摩納哥
多蒙特 祖記

想皇對馬體

lm

求Lin

官網

拜仁 對 李城
巴 對 摩
皇 對 祖
多 對 馬體

點樣將uefa個網轉英文？㩒極English 都唔得

Youtube 有live

玩vr 360

google uefa
之後禁佢個分頁

FF
鍠 疤
祖 李
拜 摩
多 馬

有冇名

開左官網都搵唔到直播嗰個位
利申睇緊YouTube

Youtube link

thx

得左，唔該巴打

vr

仲唔抽

個官網冇
睇youtube果個

皇馬抽唔到魚腩我切

得李城係魚腩

抽未呀

魚腩
咁曼同阿係咩？

電腦分析，65%係李，35%係摩

快d抽啦

皇 多
巴 摩
李 蛆
馬 拜

點解要用VR視覺咁撚戇鳩

Live 360 果個都on9

摩納哥全歐攻力最強肙

除左巴拜 全部都魚腩

第一個搞出既號碼係........馬蹄

足球直播有無得vr

死咗

UEFA load唔到

馬體對李

馬體李城

下體對李城

贏咗西維爾晉級仲魚腩

馬體會vs 我城

疤都粟腩啦 廢咗咁多

馬體vs李

鏡頭咁遠點睇

多主場贏過勁多次拜

有得打喎,對馬體

點解個直播角度可以咁奇怪

李城有機

咁皇馬對摩納哥了

多仔對 摩納哥

多vs摩

多仔 摩納哥

咁十六隊真係李城陣容最弱

多仔對摩哥

多仔摩

切啦撚樣

多對摩

唔係又疤同鍠呀

拜vs皇

切啦

屌 保送皇馬

好睇！對攻！

有皇巴拜互打

摩納哥李城分分鐘4強

皇拜

拜對皇

輸硬

ha
成班傻鳩又話抽靚野

有咩問題

拜對鍠

拜皇

好似係鏝先唔叫保送

拜 皇
祖巴

拜又比人大炒

安76鏟草

巴狗
打祖狗

巴對祖雲

冇得睇李城對多仔

中左一半

肥安打舊東家

邊撚到保送呀屌你老尾

祖記對巴

今次無過數呀

想問下疤迷今次係咪又保送鍠出線呀?

咁樣抽有咩方法造假?

多對摩 456大戰

我皇點算

保送撚可以收聲了

保送出線

識唔識抽架!!!!!重抽啦

4強
摩納哥
李城
皇馬
祖記

保虔撚去哂邊???

皇巴拜祖同一條線 李城入決賽

送

睇過

之前皇馬4強對過祖 所以係保送

又係疤迷

又可以狠狠咁bin啲話保送皇馬既人#

場場都好睇

On9，巴塞打多4個會輸?
先讓你4粒都冇有怕呀

意假野明顯差一皮

除咗狼堡都唔算保送啦 皇馬隊波本身係勁

我唔係fans

支持肥安報仇

直落埋歐霸？

4強再抽

黑哨對決
疤蛆

yes

保送李城

講笑咩 現家祖記大炒疤狗都得啦

黑手黨 VS 小花

班柒頭呢

意甲點同uefa打

又有人倒戈

屌 抽中拜狗 又保送

賤種蛆出到歐聯有撚黑哨咩

黑手黨買起UEFA都得

尼科西亞加拉塔沙雷點睇
講緊8強

多贏

搵到一對作客贏多先講

不負責估R年4強:
拜
摩納哥
巴
下體

李會贏馬

拜係魚腩 又補送

如果最後咁都比李城贏到就好笑

諗起前年巴對祖記
邊有得打

球證打比

4強係要抽多次??

Semi李摩拜祖
Final李摩

霸氣盃8點抽?

前年條中場勁到咁都唔夠砌

拜係咪魚腩

唔係疤迷係咩?成班講咗n次話鍠對硬李城,保送鍠出線呀嘛

李城16強對西維爾
8強對馬體
4強對巴
決賽對皇

又係西甲打比

屌 對皇馬

d勁野踢哂先

抄得

屌又話保送我皇既

西瓜恩屌打美欺

一隊英超屌打全部

有無文字寫邊隊對邊隊

超英冠軍對住隊西甲第三都冇壓力
點會驚隊第四

李城d簽運真係ok 咁都抽唔到鍠疤拜

西瓜鬥小花

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘uxvweudubeishdjwhwjwjdvehdibwuwveuidvisbdhdjehwi

你估下體流架

屌又對弱隊

冇講過下體唔勁 俾四隊你揀 點都唔想抽果三隊先啦

防反對決

今季西甲

下體打華麗波好啲,李城爛仔波未必得,隨時又比華迪黑暗兵法撚走一件半件

下體防反李城
估計下體小勝

下體防守硬到

真係咪傻

又保送重馬

對住同類型既會冇咁勁 上年對psv都差d收皮

渣架

老實講句 咁嘅對手is侮辱
拜撚打開國內低水平
一上賽就畀我皇屌打

張poster柒到
後面條龍做乜春

馬體都係西超
比我寧願打疤

李城先客後主
頂得住首回合輸1,2球都仲有機

西甲成日屌打拜超

垃圾華dee

咪傻啦

【體育】祖雲達斯中堅邦路斯坦言，期待在歐聯8強遇上前年決賽對手巴塞隆拿，以報痛失寶座之仇。

歐霸幾時抽

對馬體都無分別啦

我皇秒殺拜狗

決賽威爾斯踢？

打疤防反都有d用
打下體攻唔撚入

爛起出黎 下體會都可以好爛

今年final烕爾斯搞,唔識唔好衝出黎柒啦

係威爾士踢決賽

卡迪夫千禧球埸踢

應該係咁

哪來的勇氣

我布斯基斯垃撚垃正一垃圾 on9仔
請抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄
上面果句都要抄

鍠終於8強難踢 屌

英超冠軍16強殺西維爾，8強殺馬體會，4強殺巴塞，決賽殺皇馬。

之後降班

如果發生，呢個故事可以講一百年

巴狗後防廢到
話唔定都比你偷到雞入一兩粒
下體同你鬥防反真係

我曼抽左未？

唔識唔好衝出嚟柒 Cardiff係威爾斯

呢個組合隨時爛仔vs爛仔

估唔到咁快就黎料
8強踢走一隊先

但去魯營一定被大炒

華麗波真係笑左
冇睇波又係到尻up
下體係西甲最多爛仔嘅隊黎
暴力鬥暴力

🙊

上屆對psv 讓個波俾下體踢

Wes Morgan頂msn咪又係收硬皮
對馬體我唔覺冇得打

千禧係咪即係卡迪夫城個主場？

衝出黎柒

下體=華麗波

偷雞一兩粒
俾人轟返你六粒飯啊

佢意思馬體對華麗波就好d丫

我意思係下體用爛仔格打皇馬果種華麗波

偷雞偷5粒

多謝你,有啲人閱讀理解程度真係需要改進

李城有炒教練蜜月期加持

李城入4強有機會

其實有運都好重要。邊有人估到西維爾full team 對住李城條後防可以一球都入唔到

巴後防對祖戴巴拿古惑大盜... 死硬

下體要主攻可能會差 d
李城泊大巴可能偷到雞

好似係威爾斯旗隻神獸

比老西屌打

巴祖大戰

球證fat fat

唔驚,最多咪12碼,舒米高大大隻咁,托利斯基沙文見到都驚

李城入到決賽就係主場

睇斜恩係咪真係剋死小花好過

真·12碼決勝負

睇過上屆PSV點守死下體就知呢round李城唔係冇得打

可惜輸12碼

秒秒鐘幾十萬上落

如果李城拎歐聯
阿狗第四既話就

抄啦傻西

一到大賽剋死自己隊

要死守死到入決賽真係好需要運氣
但車仔既例子已經證明左你有運起上黎無野無可能

李城拎歐聯
曼聯拎歐霸

有運到拎英超

舊年對鍠狗柒過一次
我諗施蒙尼應該會吸取教訓掛

乜撚呀
祖記而家好撚勁喎
贏有乜出奇

為英超爭光
阿狗又無歐聯踢
跟手阿狗易帥

呢個情況最多5隊
如果淨係李城拎歐聯,係咪4隊?
即係第4點都GG
不如如果淨係曼聯拎歐霸,咁阿記點,都係要歐霸?

戴巴拿好勁

五十步笑百步

歐霸邊條link?

淨係曼聯拎歐霸就5隊

要李城拎歐聯 曼聯拎歐霸+唔係前四
咁第四先歐霸

李城拎歐聯都5隊

係
所以第三點先係最穩陣
第四其實都唔係好穩陣
不過阿狗點睇都唔似拎到第三
同時李城亦未必拎到歐聯

李城拎歐聯,曼聯拎歐霸

李城->下屆歐聯分組賽
曼聯->下屆歐聯第三圈外圍賽
英超第四->歐霸

Thx巴打

最難應該係李城拎歐聯

今年下體係差左

李城最大機會就係抽下體鬥磨博十二碼 其他都好難了

李城打歐聯唔係多左主攻咩？

皇食住拜 橙了

李城冠軍但降班，摩狗歐霸，咁點？

防反打防反
俾個波球證？

4奴踢歐霸 李城加英超前3直入 獌踢外圍賽

等睇摩根同候夫俾基沙文撚狗咁撚

5隊？

打西維都係防反多

係

Yes
但係都唔係咁柒下嘛
人地本身嗰隻幾撚型

祖決賽個年條中場咁勁都輸 今年冇眼睇

聯賽4弟無得踢...

之前連登仔都係話等睇摩根候夫俾祖維迪撚狗咁撚

連登仔比人撚狗咁撚

霸氣抽完未？

基沙文同祖維迪比笑左

8點先抽

果2個先係最反骨,次回合mark人睇位準到
有個仲入埋波

咁多人FF李城

你以為德西意法係你班垃圾英超豪門比人創造神話

Wales 條龍明明係紅色

霸氣

要襯歐聯隻藍色,佢條龍依家個翼邊都仲叫有少少紅色,算係咁

唔係，cardiff city個球場係市中心旁邊，千禧球場係正市中心，通常大型比賽都會係個到攪， rugby比賽多

霸氣杯 獌抽lyon 迪比有冇得出

冇

冇得註 打乜都冇得出

好似無
DEPAY 代表過曼打分組賽

R霸個抽籤好冷清

唔係有一個位係俾registered another team already? 唔肯定問下

我曼sure win

保送曼聯

你個名

打比利時野

點都保到入決賽
唔係邊有人睇

好野曼聯

對邊隊先唔係保送

我阿打史浩克04....

抽邊隊先最唔保送

sor9
我地抽中嗰隊究竟係咩隊 ?

冇錯，唔係根本冇人睇⋯⋯

49000 要對邊隊先唔算保送？ lyon?

安德列治定亨克？？

安德列治

LEON都無得出迪比 一陣又話偏幫

迪比

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱
我真係 totally no mood to 捱夜睇波

皇拜 師徒對決

幾時知幾時踢

熱狗

曼連

上上籤

歐霸冠軍係咪直入歐聯

易食指數:

比利時野

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先安咩烈治,唔好玩啦 比利時野，雙殺穩陣

蝗對拜

兩隊都死亡賽程
拜仁打完多仔打第一回合，跟住要打利華，之後先第二回合
皇馬仲大獲
馬體->拜仁->希杭->拜仁->巴塞

拜仁lead 10分都可以留下力
皇狗無得留

疤狗
西維>祖>皇蘇>祖>皇

利華都叫死亡

保送撚今次要縮返入老母個閪到

西甲果排好正

今年巴廢咁多

作客蛆記死硬撐

拜狗好似連續3年比西超三雄knock out

殺一年疤衰3年

屌！燈到

祖前兩屆係輸喺後防老化，今季後防完全夠做，問題係隊員協調度，攪得掂就冇得豬

哥師

咪又係保方+BBC

睇嚟巴打冇乜點睇祖記

不過就算今年點變，防守已經比唔上前幾年嘅bbc

多謝哥狗

巴狗呢家MSN仲要無果陣咁好火 中場又廢左 祖記絕對有機會

巴如果岀黑鬼就輸撚硬都得

Btw 蝗要打安76... 祝你好運啦

李城拎冠 曼聯拎唔到歐霸既話 邊幾隊踢歐聯

覺得死疤狗過唔到蛆
蝗同拜狗55波
下體會級數壓過李城
多仔同摩納哥表演入球show

條龍望嘅方向等於出線一方？

噴火龍黎，對住邊面死邊面